有無巴絲考左CIA

如題
難唔難考
用幾耐溫
用咩study materials
今年有幾多場考

唔難，聽日考埋FBI

sor bro
講緊Certified Internal Auditor

LM